{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097688",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "청도간장육회비빔밥"
    },
    "text": "蔚山広域市北区ジン4ギル8地上2階1+、1++に位置する清道というユッケビビンバ専門店は、蔚山でしか味わえない醤油ユッケビビンバとコチュユッケビビンバをご提供しております。 ここでは直接育てるお米と野菜できれいなおかずとともに新鮮な肉で豊かなご膳をご用意しております。 旬の鮮度を最優先に考えて料理を真心を込めて作り、お客様にお腹いっぱいに満足を与えています。 私たち清道は周辺に蔚山CGV、コストコ、ロッテマート、メガマート(神仙桃園)などの様々な施設が周辺に位置しており、食事を終えた後に様々な施設を楽しむことができます。 また、団体予約も歓迎します。 メニュー別に特徴を説明しますと、醤油ユッケビビンバは爽やかな醤油ソースと香ばしいごま油が調和してさっぱりとした食事としておすすめです。 コチュユッケビビンバは弱コチュの柔らかさが魅力的です。 ユッケの刺身は甘酸っぱくてさっぱりした珍味で、果物が含まれた出汁を使用して特別な味を感じることができます。 煮たユッケビビンバ(コチュ)は、ユッケが食べられない方のためのメニューです。 清道湾の醤油ソースに新鮮な韓牛と梨の味を楽しめます。 ユッケは鉄分が豊富で妊婦や貧血の人に良く、ビタミンや無機質が豊富で美肌にも良い食べ物です。 また、タンパク質と必須栄養素が多量に含まれており、成長期の子供たちにも良い選択です。 免疫力の強化と疲労回復にも役立ちます。 清道はランチのみ営業される食堂で、蔚山鎮蔵明村メガマート(現·鮮度院)から車で2分の距離に位置しております。 縦駐車10台可能なスペースがありますので、様々なメニューを楽しみたい方はたくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道はどこに位置していますか？",
            "answer": "清道は蔚山広域市北区ジン4ギル8地上2階1+、1++に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清道ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "清道では醤油ユッケビビンバとコチュユッケビビンバを主に提供しています。"
        },
        {
            "question": "醤油ユッケビビンバとはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "醤油ユッケビビンバは爽やかな醤油ソースと香ばしいごま油が調和してさっぱりとした食事です。"
        },
        {
            "question": "コチュユッケビビンバの特徴は何ですか？",
            "answer": "コチュユッケビビンバは柔らかさが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ユッケの刺身はどのような味がしますか？",
            "answer": "ユッケの刺身は甘酸っぱくてさっぱりした珍味で、果物が含まれた出汁を使用して特別な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "煮たユッケビビンバ(コチュ)はどのようなメニューですか？",
            "answer": "煮たユッケビビンバ(コチュ)は、ユッケが食べられない方のためのメニューで、清道湾の醤油ソースに新鮮な韓牛と梨の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ユッケはどのような栄養素を含んでいますか？",
            "answer": "ユッケには鉄分やビタミン、無機質などが豊富に含まれており、鉄分が豊富で妊婦や貧血の人に良い食べ物です。また、タンパク質と必須栄養素も多く含まれており、成長期の子供たちにも良い選択です。免疫力の強化や疲労回復にも役立ちます。"
        },
        {
            "question": "清道はランチのみ営業していますか？",
            "answer": "はい、清道はランチのみ営業しております。"
        },
        {
            "question": "清道はどのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "清道の周辺には蔚山CGV、コストコ、ロッテマート、メガマートなどの様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "清道では団体予約は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、清道では団体予約も歓迎しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 483
    }
}